有冇人覺得上帝創造人類出黎其實係想玩鳩我地？

如題
我真係咁覺得

Prometheus

就好似 你整機械人一樣
再寫本說明

有諗過上帝及魔鬼的鬥爭永無休止，而我們只是棋子般任由他們把玩

exact7ly
睇人仆街最開心

上帝造人同人造機械人一鳩樣

本人表示覺得上帝好撚仆街
無撚聊聊就整左我地出黎受痛苦
都唔知為乜